天主教香港教區主教楊鳴章肝衰竭病逝 終年73歲

天主教香港教區主教楊鳴章因肝硬化導至肝衰竭病逝，終年73歲。

楊鳴章1945年12月1日生於上海，1978年晉鐸，2017年8月1日接任香港教區主教。